［有圖］仲食美心？你睇下你食緊啲咩

今日路過東港城女廁門口，竟然比我見到

先唔講地下有菌，仲要放喺廁所地下

再睇真啲

有包裝㗎

拎啲麵包入廁所洗下先

今時今日仲食美心嘅人，食死你啊！！！

更正返，係女廁入面嚟

你扮藍絲po去save hk啲藍絲group仲好過啦

10連推下先

我唔想入藍絲group ar

1推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

入藍絲group有種侮辱緊自己智商嘅感覺

9推

無食好耐啦 空氣麵包

10推

斷咗幾次連鼠

+1，食黃店麵包好過
不過依然仲見到美心門口好多人

你po呢度把撚咩
真係黃嗰啲本身都唔會畀錢佢賺㗎啦
係都po去藍谷啦屌你

你都幾九唔搭八

你錯了，呢度仲有啲所謂中立㗎
今時今日真係仲有後生食美心

所以咪話「真係黃嗰啲」囉
去到呢一刻仲可以聲稱話中立嘅
其實你覺得同藍有乜撚嘢分別

屌點撚解黑心咁鍾意將啲麵包蛋糕泊廁所隔離

今次係帶埋入廁所

下次驚被偷 搬埋上廁所板疊好

完全唔明點解帶入廁所

我都想知

食念珠菌

其實係，我啱啱食完元氣睇緊你呢個post

未反送中前美心都已經好多食安問題既新聞，不過港豬食開飼料唔會覺得有問題

仲食元氣

有d人鍾意俾屎餵嘅，食美心就啱喇

推

波台藍屍 / 熱狗：信美心
唔怕，照食

順便送衛蘭滋潤膏乙枝

的確 連登一堆都食緊元氣

是但啦 仲食美心個啲都係食屎狗

拿 why not both!

依道冇人食美心

我地藍絲點都會支持嫁啦你唔好曬心機

認真呢

比你呃咗

約定煲底相見

藍絲：放廁所？睇唔到

其實間間都係咁

鬼唔知咩

你理得人丫

你啱，我都阻唔到啲食開美心嘅人

食緊佢啲三文治做早餐 平又好食

廁所三文治？

包裝放係盤上面 盤放係地下

咁先咁風味

是但啦 仲食個d都唔會當佢黃絲
咪由得佢地食廁所麵包囉

咁先夠風味

食物盤放地下本身就唔啱

咁點解係廁所三文治 係廁所出面

都話張相係廁所入面影
我有更正㗎

咁pin啦

唔會買但真係離哂譜

有咩問題，閪餅配閪水

仲敢食屎餅

屌 想嘔

食啦食啦! 等佢地繼續送錢俾黑心

S

樓豬男人老狗入女廁

A

百貨應百客
美心班客值得咁被對待

好彩不嬲唔食

會多咗男人企

松泰

Fb比虫泰睇啦

俾射撚滿睇啦
佢揀㗎嘛

Push

唔小心負評咗
親自影的

絲打住東港做個frd

一早放棄咗

我路過東港咋

看圖作文笑死人

無所謂 照食 美心d包有保證好多 其他仲污糟啦

唔緊要，藍屍食慣垃圾，元素表，身體健康，一把刀可以斬傷3個人，細菌死先過佢哋

真心唔明有乜好食
食開lady M、Cova

真係女廁入面

呢兩間都係藍

仲有抗藥性金黃葡萄球菌

唔信可以選擇上一頁

push

之前返過廠PT 零晨佢包裝部因爲成日急出貨所以切包機成日人手接唔切跌落地下，啲呀姐拍兩野當無事照入袋重點佢包裝部長期好多唔濕得既野 所以從來唔洗地抹地 只會收更掃走麵包碎就算

真香

工廠地布麵包

打俾食環啦 再大搞文宣啦

屌 以後唔撚食

咁驚

打俾食環有用咩
佢哋掃黃店就特別落力，呢啲又點會理

你個名

推啦

所以咪叫人唔好食

閪餅

我要提醒自己提醒其他人唔好做港豬

成千正評

仲唔快啲share比全世界

藍獅麵包

東港城廁所好似係勁污糟又勁臭